點解激嬲條女，搵佢啲fd問？

如題，結果佢更加嬲
點解呀

覺得好似比人跟蹤咁好戀態，同咪睇得出佢唔太信任你

點解會唔信🤦🏻‍♂️

我信呀

但係我真係想知發生咩事

好似起緊佢底咁 梗係黑人憎啦

係驚佢以為我同佢個fd有路啫

咁唔知，你問清楚佢好d

我真係淨係鍾意你一個 從來都冇鍾意過其他人

因為你煩到人好失禮
我個fd同你有咩關係，佢係我啲fd唔係你啲fd，扮咩熟
三唔識七搭咩嗲

你到呢刻都仲怪緊你條女，覺得係佢問題

唔係 係我仆街唔識避忌 又再令到佢唔開心

氹返佢未

兩個人嘅事自己解決
關佢啲朋友咩事

氹返